# Metadaten:
Stammdaten sind zum letzten mal von Seiten der Bundesregierung am 04.10.2018 geändert worden.
Quelle: https://www.bundestag.de/blob/472878/e207ab4b38c93187c6580fc186a95f38/mdb-stammdaten-data.zip
Alle Abgeordneten seit 1949, seit der ersten Sitzung des Bundestags.

# Veränderungen:
Habe GB/BHE zu GB/ BHE geändert.
